關於會員H_Lozano

會員H_Lozano真人英國留學，讀UCL，扮假膠上連登做波台狗撚你班連登仔，真人就日日落pub屌金絲貓

收爺啦日撚日喺度關於關於

重覆開抄文post

不能上學/班，病齡8年，腹瀉，體力少，25歲胖男

山花妹妹#202348係PR公司
成日回帶/出膠post想洗去認真Post
請各位block佢

屌金絲猫

小妹秒爆

一早block咗

你損失

佢屌真貓
4腳嗰啲

佢屌貓貓X志

佢屌人妖就係人都知

樓主漏咗羅狗真人係虔誠基督徒，唔煙唔酒唔講粗口，反對(與人類)進行婚前性行為

omg🙀

羅英文名係Judas

所以你咁25

佢真名勁似Hirving，道友

打錯，老友先啱

佢同道友勁老友